人...人...人踩人啦！！！！走鬼呀！！！股災呀！！！！

屌 入唔到個app呀

仆街 走唔到呀

大dodo 開船啦

開到去太平洋了

大DoDo萬歲

屌你咩市都未開咁快就出嚟燈

香港開去太平洋遠征美國

股joy

我都係，未開市已經走唔到，好恐佈

點撚算

面面來到要光復這股市

你想走7500?

米再燈啦，港女隊唔落喇，唔係好跟跌咁

你就燈 今年準過巴非特

dodo

鐵達尼號嚟嘅仆街

咁不如做挪亞方舟上埋珠峰啦
顯示大dodo嘅威力

咩

升番啦

係咁彈。。

個個都熊，大戶知道仲唔反手升....

升！

跌五千點 缺一不可

留名

面面睇跌？

7500今日睇幾多

港女升

25000gogogo

買定 call 先

麵神你隻船好似漏水

面面

浮浮沉沉是常識

又升

跌得個一千大驚小怪

我7500放得未

跌唔落，一開市淡倉好走

7500又贏

美股資金流入，升!

即刻升返

之前69.8買左2手0001長和
走唔走好

我就幾系大都走左先啦喂

今日上返27000

Dodo救市

準備開市個幾鐘後倒升

大dodo有咩預測

7500 🙌🏻

輸少當贏

升，升，升，升，升！！！

習近平托市唔係未見過呀

淡友成地精

260

麵哥咁撚早起身

又燈

開過千升比佢

面面呢排唔燈

唔識跌
開市倒升？

數錢時候到

熊過fat fat

勁假 掛緊400點

又升番晒

.同我跌啊

無事既，阿爺仲係牛市緊，日日升

升到33000

震瘡啫！

麵仔聯同習大大救市

繼續推

全速前進

唔好比佢停

升番啦，燈少陣啦dodo

DDDDDLLM咩

升乜閪呀

麵神準撚到
打救世人

成日幫中共燈

麵神

Call jor好多？又要出黎救市

太happy

100點都無，叫哂春咁

淡友會戰勝歸來

留名睇仆街

無得wfh

習：麵老弟，這一個億已入了你支付宝帳戶

一開閘就走鬼

你個野係咪壞咗呀 跌少少咋

屌你彈到仆街

美股跌1000
恒指都係跌得100

期指升喎
點解你咁勁

cls
咁都要牛？

仆佢個街

拎住幾千億既大戶黎

牛熊跟期，熊軍表示敗陣

果然係大dodo美女跌一千都燈返生

麵仔出手啦
千升啦

張相好正

屌你老母，咁你都燈到

7500升
拍拍拍

暴力救市 大奇蹟日來了

理應打過折都五六百點啦！期指綠色！500點市值幾多億？？

中共hold緊個市
大奇蹟日

港股同美股己經Disconnect......Con撚左去大灣區.........

70幾點咋嘛

有麵神 冇窮人

麵神引牛

屌，本來千跌都俾你燈返起

原本唔信，今次要信啦

燈到

又托屌你個爛系

硬撚到

多謝麵麵

收皮啦老母麵，gel哂頭依家又要洗返個柒頭啦

成1000點都比你托返

多謝麵神救左我

屌你....

暴力救市

暫時大跌40點

燈到...

7500 轉燈

奉天承運，習帝口諭：沽貨就地正法！

麵仔好野

轉燈！

我睇緊啲咩
美女插成千點港女依家重要準備倒升轉線燈
說好啲drop to zero又變drop zero
大dodo知唔知邊到有退錢窗口唔玩啦

屌你老母托撚住佢

升

做淡慘過食屎

重牛

因為老母麵琴晚鳩屎囉

上證跌到仆街港女仲升，痴撚線，港女已經同全球股市脫離左，真正港獨

慎入！！

倒升

唔到我唔信

港女平行時空？

痴撚線
Dodo大力救市

麵媽燈力驚人

到底升乜鳩

唔升點出貨？

麵神燈力一直無變 變嘅只有你哋

麵哥又話大跌，我訓身跟你買跌
還我血汗錢

多謝大dodo指引

大dodo

邊個冒認或偷ac 我麵出呢個post

真心唔明

仆你個街 燈撚到乜事都冇發生過

就算我唔係玩開股票都知道港股老千股黎 買國際形勢大趨勢相反就岩

Cls又燈中

年年派息都升 都唔知你驚乜
中港業務加埋都冇30％
又搞掂歐洲
買佢好過買其他妖股

燈到麵媽媽都唔認得

你沽先...我接

升到30,000.00

人踩人咁疊上去升

明明紅燈轉眼變成綠燈

臭口又贏

屌你老母千跌都比你燈返生

好誇張

熊軍除晒褲準備有女屌，跟住走隻狼狗入嚟咬賓周

正式宣布香港股市與全球經濟脫勾

香港獨立

痴撚線

拜一拜神先

明明綠燈，轉眼變成紅燈

嘩 真唔真呀

瘋狂轉燈

支爆了...頂唔能住哪..........................

唔會爆架, 3萬THX

30000點

跌30000點,THX!

仲諗緊美股跌咁多點解香港開市無事, 原來大dodo頂住

人踩人丨踩上去

逃生門巳關

700一隻頂撚住

仲有上證縮左跌幅

屌
今日會唔會升到200點

屌你 靜la 阻住我賺錢 我要個市跌呀

大戶呃你姐, 一間就跌到PK

點解會叫樓主大dodo

你真係好撚勁

我真係屌你老母，今次比你燈撚死

麵麵麵麵 請你食麵

你仲勁過誠哥

利申，入左7500，仆街

仲有9988

成份股?

都話左面神次次太high都...

甴帝："同我排撚曬啲買盤守撚住"

INDEXHANGSENG: HSI
26,783.19 −37.69 (0.14%)

救市成功

邊個沽槍閉

點呀又暴力救市

話左, 開頭一定係大戶昆你地

坐緊過山車啊屌

100點都冇，股災？

麵麵又可以上番神檯

麵哥頂住呀!光復香港靠你喇!

等大戶走先

dodo幫大戶頂咗個幾鐘有多

DIU你

重熊

仲未收市信麵麵

燈麵

屌。。。跌啦pk

麵麵又中

又中

面面其實係咪時空旅行者

push

杜指再跌差唔多九舊...恆指升幾多？望高人指示！